# steamUsers

Задача сделать маленький сервис, который будет принимать несколько ссылок на аккаунты пользователей в Стиме и показывать их общие мультиплеерные игры, чтобы несколько человек могли легко решить, во что поиграть вместе.

 

Придумай простой (но качественный) интерфейс (с уместными анимациями). Результат должен показываться на той же странице. Просьба учесть, что мы ставим оценку не только за красоту кода, но и за максимальное количество граничных кейсов учтенных в твоем интерфейсе. Например, если у тебя не будет индикации загрузки в момент посылки запроса на сервер, то это минус и т. д.

 

 

Вот три публичных аккаунта для тестов:

 

https://steamcommunity.com/id/fvsk

https://steamcommunity.com/id/afarnsworth

https://steamcommunity.com/id/gviruswastaken

 

(если игры вдруг закрыты, то поищите пожалуйста любые другие аккаунты)

 

АПИ для работы 

 

https://developer.valvesoftware.com/wiki/Steam_Web_API

Ключ 7D5F2FA02FF09ACA687DE979BE355B30

 

Ключ приватный, поэтому запросы к апи, требующие ключа, должны производиться только с сервера.

После получения списка игр из каждого аккаунта надо отфильтровать мультиплеерные. Для этого можно использовать АПИ Стимспая, которое показывает теги игры:

 

http://steamspy.com/api.php

 

Игру можно считать мультиплеерной, если у нее есть тег Multiplayer.

 

 

Обрати внимание, что у Стимспая рейт-лимит 4 запроса в секунду, а нашим сервисом могут пользоваться тысячи людей в день, у каждого из которых может быть куплено несколько сотен игр. Подумай, как решить этот вопрос.

Стек: React, MobX (по желанию). Обязательно использовать БЭМ или другую изоляцию стилей компонентов.
